建議臨時政府宣言加埋愛國反共

其實團結埋中國內既反共愛國人士係一個好大既力量 希望宣言唔好一時之氣搞完全獨立

就算搞都一步步 當你未有咁既準備就搞獨立係好危險
諗下中共唔殺香港係因為有利用價值 如果你完全令香港係中共既利用價值無哂 佢就一定同你all in

fuck off